drivers一問

我砌機個時冇連埋DVD writer 但而家個mon(dell u2417h)同底板(msi250i pro)都比咗隻碟叫我裝drivers 有冇咩方法可以down翻哂啲drivers
利申定先 電腦白痴一名

上網download

佢個啲係咪一樣㗎 但係我down個msi話咩不支援

上網down